
\chapter{Especificação técnica} \label{cap:Especificação técnica}

\section{Diagrama em Blocos do Sistema}

\section{Fluxograma do Funcionamento do Sistema}

\section{Descrição Funcional dos Blocos e de suas Interfaces}

\section{Descrição dos Principais Dispositivos e/ou Circuitos Utilizados}